郭卓堅司法覆核「限聚令」 批法例具政治目的打壓自由

郭卓堅續指「限聚令」違反《基本法》第27條列明香港居民享有集會、遊行、示威的自由，認為整條法例具有政治目的。他又批評警察是選擇性執法，「從來無告過菲傭，排隊搭巴士、坐船又唔洗告！長洲成個碼頭（排隊隊伍）打曬圈無1.5米都唔告！」

郭稱，若他成功「打倒」限聚令，「萬幾人唔洗交罰款」。他表示自己並沒有收到告票，但身邊有朋友收到五、六張；又指因為一直都沒有人司法覆核「限聚令」，自己才出手。

一直都沒有人司法覆核「限聚令」

講緊OMDB你個黨呀

打官司又唔去
又唔敢發死亡證

覆核師

股壇長毛一早講咗要JR

[重開］David Webb: 疫情減退 限聚令已不合法不合理 可以JR

人地要做招安委任派

泛登仔: 我睇唔到

郭伯仍然好堅

律政司正考慮介入

司法覆核好似冇得介入，因為政府本身就係答辯人